口罩炒賣討論區（不喜勿入）

一箱口罩
一棟首期

想搞二手市場

中古區

我要1q就夠

快適 $100
三次元 $500

10個換1Q

應該叫眼紅者勿入

收到

印尼貨同馬來西亞50個400
點睇

推

手持2萬個超快適

扑1次野1盒
男女不拘

有無人要貨散貨呀喂